未來科技代表,請上台領獎

恭喜未來科技榮獲
「負」責任
語言「偽」術
「狗」不理
三大金獎,請上台領獎

留名收負評

有負評嘅意思,大家心照

法國班碌柒真係得罪太多人 一爆爆咁多post出嚟屌佢地

繼續收負皮

負評俾千早狗

搞事死撚返出去啦,未來狗

之前話人誣陷你
而家又玩埋一份
半斤八兩

利申 正評

我勸你唔撚好喺度樹敵會好D
正正經經咁叫人咪撚幫襯黑店算啦
未來狗開工未?你D「負」責任嘅狗分身呢?

今年係狗年 畀未來狗吠下啦 佢地冇乜客 好慘㗎